她在全球各地尋找可以為自己開脫的線索，並在此過程中引起了警方的注意。 舒適電視的新類別:當你沒有朋友和辦公室時看的16部節目 
 該公司否認了這些指控，指出其在2014年收購這兩家醫院時，包含的合同條款免除了該公司未來對退休計劃的任何責任。 富有的投資者從一家連鎖醫院剝離了數百萬美元，並想把它拋之腦後。 一個小國擋住了他們的去路。 | 2021年2月4日|ProPublica 
 雖然溫納對這些材料的不謹慎處理可能最終讓國安局找到了她，但普瓦特拉斯在接受採訪時表示，這不能免除“攔截”組織謹慎處理這些信息的責任。 勞拉·波伊特拉斯表示，她因《真人秀贏家》爭議被First Look傳媒公司解僱。 現在她開始質疑公司的誠信。 Sarah Ellison | 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 我不是要告訴你解決這個問題的神奇政策，也不是要判斷平臺必須做什麼才能免除自己的責任。 真相是如何被謀殺的，Abby Ohlheiser, 2020年10月7日，MIT科技評論 
 當你上學或上班遲到得離譜時，或者當你錯過了你哥哥的婚禮時，你只需要召喚我，交通，你的加州同胞就會原諒你的遲到。 承認吧:你想念堵車|馬修wheimer | 2020年8月17日 
 許多人只是急於忘記、赦免或忽略嚴重的指控，只是因為這樣做會非常方便。 不僅僅是考斯比:好萊塢男性人渣的長名單Asawin Suebsaeng | 2014年11月19日|每日野獸 
 然而，這篇文章並沒有為左派的偏執思維開脫。 妄想症很久以前就潛入美國政治生活|劉易斯·比爾| 2014年10月19日|每日野獸 
 一方面，他試圖免除斯凱勒的罪過。 《絕命毒師》17個最具標誌性的場景(視頻)|Tricia Romano | 2013年9月29日|DAILY BEAST 
 謝里夫強調，社交媒體一直是沙特女性“消除性別隔離”不可或缺的工具。 昂山素季會見她的同僚安迪·艾薩克森| 2012年9月30日|每日野獸 
 他們會赦免他偷竊教皇文件並將其洩露給媒體的罪名，然後放他走嗎? 教皇前管家保羅·加布裡埃勒將在梵蒂岡洩密案中付出代價嗎? 芭比·拉扎·納多2012年7月24日 
 可是，怎麼可能原諒她對我的那些莫名其妙的行為呢? 夢的實質|F。 w·貝恩 
 “你的話是交給我的，我赦免你，”她說。 老聖路易斯的玫瑰瑪麗·狄龍 
 我還不能免除你對我的承諾因為我在奧地利的所作所為完全違背了傳統。 秘密證人|喬治·吉布斯 
 你現在能假裝一個藉口來免除你的罪責嗎，或者任何像誠實這樣的藉口來讓你脫罪? 法國小律師弗朗西斯·博蒙特 
 趕快決定做其中的一個:懲罰或赦免。 東道主|莫里哀